蝻亞人霸佔關愛座 唔讓俾老弱婦孺

做咩

好想睇廢老，蝗，蝻，港女，肥婆呢類社會人渣爭位